{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037913",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4265&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 이채호텔"
    },
    "text": "駐車場情報:駐車場を保有しており、駐車可能な車両は0台です。 追加でお知らせすることは、内部駐車場が満車の場合、近くの駐車場を利用できるという点です。 ホテルには正門階の駐車場と地下駐車場があり、駐車可能な車両は0台です。 地下駐車場を通じてホテルの内部に移動できます。 駐車施設の総保有車両数は0台です。 周辺情報:済州国際空港から車で5分から0分の距離に位置しており、済州市内の繁華街のヌウェマル(宝前)通りにも近いです。 客室内部の施設:全客室タイプはランダムで割り当てられ、浴槽の有無もランダムです。 フロントおよびその他の施設:地下および地上駐車場は無料でご利用いただけます。 人数を追加する場合、1人当たり10,000ウォンを当日現地にて決済する必要があります。 チェックアウトの際は、カードキーをフロントやエレベーター内のキーボックスに返却してください。 客室の鍵を紛失した場合は、1万ウォンの費用をお支払いいただきます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどのくらいの台数停められますか？",
            "answer": "駐車場は保有しておりますが、駐車可能な車両は0台です。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、近くの駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、内部駐車場が満車の場合でも、近くの駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルには何階に駐車場がありますか？",
            "answer": "ホテルには正門階と地下に駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車施設の総保有車両数は何台ですか？",
            "answer": "駐車施設の総保有車両数は0台です。"
        },
        {
            "question": "済州国際空港からホテルまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "済州国際空港からホテルまでの所要時間は車で約5分から0分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルは済州市内のどの通りに位置していますか？",
            "answer": "ホテルは済州市内の繁華街のヌウェマル(宝前)通りに近いです。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "全客室タイプはランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "客室には浴槽がありますか？",
            "answer": "客室には浴槽の有無がランダムです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、地下および地上駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合、1人当たり10,000ウォンを当日現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時にはどこにカードキーを返却すればいいですか？",
            "answer": "チェックアウト時にはカードキーをフロントやエレベーター内のキーボックスに返却してください。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵を紛失した場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "客室の鍵を紛失した場合は、1万ウォンの費用をお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 453
    }
}